室內外公眾場所需戴口罩 限聚令收緊至二人

星期三開始實施 室內外公眾場所需戴口罩 限聚令收緊至二人 多過兩個人請分開行 政府強烈呼籲僱主容許僱員在家工作 市民留家不要外出

想食飯可以幫襯三大外賣平台
戶戶送:
Foodpanda：
uber eats: （優惠代碼：eats-35ad4961ue）

日常用品可以光顧HKTV Mall

各大外賣平台優惠碼：

想為市民送餐之餘,賺返少少外快,可以加入以下三大外賣平台：
Uber Eats:
Deliveroo:
Foodpanda:

唔想外出,一日三餐和日用品點解決？